港共應該好快跟澳門 開放公務員職位比支那狗做

連登：你係5毛 分化撚 自怨撚 考唔到政府 你係pr

早7年前
政府已經要求
政府資助機構，福利支援機構
如ymca果類
收一定比例大陸人做野
果堆大陸人就變晒新香港人
再拉晒堆同學鄉里埋晒堆

我之前就一年又一年
睇住個部門由全香港人
變左9成係大陸人

依家都大把

真係可預見，支共性格點會留唔肯定係咪歸順自己既人係內部工作

所以諗住可以當無事做順民就留得低既人自己諗

當前最眼中釘係教育同醫護。

羅家聰講過金融界已換血,中資講明高層唔會請香港人

新疆近了

周圍都大把啦

都唔係淨係公務員
大把私人公司已經有
中資銀行、保險界........
支那人仲要做高層
Head住我哋班香港人

連登：邊個考公務員邊個就係藍

關咩事，而家係考唔到，因為會比哂中國人做

diu

你地認為香港之後重搵到錢？

咁咪幾好
連登仔認為真香港人唔應該做公務員
咁咪俾支那人做

支持
老師應該會第一個被取代

NGO 已經係咁？邊間NGO ?

pro grade有唔少中國博士入嚟啦

唔好話NGO啦 就咁求期喺政府電話簿search吓姓張嘅公務員都搵到十幾個係用大陸拼音 仲要絕大多數都係做緊年薪過百萬嘅professional grade

社區組織協會？

武漢ETO係乜？梁天琦？

放心 好快到求鬼佬都一樣離開